係地球上，每一秒鐘都有人分手

係非洲，每一分鐘都有60秒